金永哲竟然同中國武警一樣修改聲明!!

金永哲唔係d咁既人來 肯能定係比娜璉要脅..

拉

即刻REMOVE左佢新歌==

佢幾度近視？

又想黑?

問下都唔得？

係你嘗試黑任何人之前我有責任阻止你

G持
亂黑其他人呢個風氣真係好唔要得